香港時代革命 何止示威Hong Kong Time Revolution. By曾焯文Chapman Chen

自六月以來，所謂反送中運動經已成為一場未命名革命。余建議稱為「香港時代革命Hong Kong Time Revolution」。林鄭月娥八月五日記招話示威行動已變質，認為示威者提出「光復香港，時代革命」，挑戰一國兩制、國家主權。「光復香港，時代革命」的確係抗爭者最常高叫的口號。抗爭目標經已超出撤回引渡法案，而要求即時雙普選，完全自治，去除中國殖民，一如一七七六年美國革命，反對英國殖民統治。 三百萬香港人參加遊行。全民不分年齡種族，階級行業，都以自己的方式參與鬥爭。前線勇士尤其不怕子彈，不怕催淚彈，不怕警棍，不怕長期監禁，甚至不怕死亡！他們是革命者，而非普通的示威者。其實就算和理非非，只爭民主，中共都會當作港獨革命。

「光復香港，時代革命！」

林鄭月娥自己主動提渡抗爭口號「光復香港，時代革命」，認為挑戰國家主權，令香港「玉石俱焚」。自六月九日以來，經常在集會或起義高呼的口號正是「光復香港，時代革命」、"Free Hong Kong"、「解放香港」。「光復香港，時代革命」是梁天琦一六年參加立法會補選時所創。梁因參加一六年旺角警民衝突而被判入獄六年。

革命目標

抗爭最初由香港政府提出的引渡條例修訂案引發，條例如通過，可將香港人送往中國受審。但現在香港人想要的經不止政府撤回條例草案。他們想要的是真普選，香港完全自治，脫離中國法西斯殖民，正如一七七六年美國革命，反對英國殖民統治、二零一四年烏克蘭革命、芬蘭反抗十九世紀末二十世紀初俄羅斯殖民。

八月三日，尖沙咀中國國旗被香港革命者扯落來，擲入大海污水，以香港獨立旗取代。 七月一日，香港革命者衝入立法會，塗污港共區徽。 七月二十一日，革命者用墨水噴黑中聯辦國徽。顯然，他們不再承認中國統治香港合法。

全民抗戰

這場革命係香港全民戰爭，香港人有史以來從未如此團結，不分年齡、性別、種族、階級、行業，包括醫療、教會、航空、社工、公務員等等，都加入抗爭。 六月九日，一百萬人上街；六月十六，二百萬人上街。雖然前線義士多數係後生仔女，但男女老幼經常在抗爭現場形成人肉輸送機，向前線提供頭盔、面具、雨傘、索帶等物資。

每當香港警方在晚上圍捕義士，不少教堂、商店甚至屋苑都會向義士大開方便之門。又有餐廳為後生義士提供免費食物。警方八月三日襲擊逮捕黃大仙區無辜街坊，幾千位街坊（其中很多人並非抗爭者）出來向警方怒吼，「香港警察，知法犯法律！黃大仙唔歡迎！黃大仙唔歡迎！返大陸！」，迫退他們。此外，三十萬人參加八月五日罷工集會。

道德勇氣

在這場革命中，義士每週血戰，無懼橡膠子彈、海綿彈、劇毒催淚彈、胡椒噴霧、警棍，或然實彈、長期監禁、甚至死亡風險。好多後生義士往前線，都隨身攜帶遺囑。這些人當然係革命者，而非普通的示威人士。他們通常非暴力，但受到警方挑釁毆打，會勇武還擊。例如，七月十四日，警察將異見者迫入沙田新城市廣場，封鎖所有出口，無差別襲擊所有人，包括顧客街坊。有一克警欲挖出一後生仔隻眼，後生仔咬斷其手指。另一子。 八月六日晚，浸大生方仲賢深水埗買雷射電筒，五名警察以藏攻擊性武器聚名無理拘捕，大批市民街坊不滿，夜圍深水埗警署，要求釋放無辜學生。

只爭民主，都當港獨

有泛民左膠聽完林鄭鬧時代革命衝擊國家主權，就驚被人話港獨，要求剔除時代革命口號，殊不知在中共心目中，你就算只爭民主，都係港獨眼中釘。例如：八月七日網上流傳，有人拍到香港眾志黃之鋒、羅冠聰，懷疑於金鐘酒店與美國駐港澳總領事館領事會面，外交部駐港公署形容是美駐港總領館官員接觸「港獨」組織頭目，提出嚴正交涉。

FB link:

Web link:

#hongkongtimerevolution #hongkongindependence #ccp #communistchina #maga2020 #keepamericagreat #chapmanchen #hkbnews #extraditionlaw #keithfong #americanrevolution #UkrainianRevolution